II) Sell päewal sai ka "Kassi" Jüri Tomingale ja "Männiku" Laur Kileamile lehmade hinnast üle jäänud raha kätte pakutud, aga nad ei wõtnud ja see raha on walla laekas.
(Sellega tunnistan et olen oma lehma hinda 4 rbl. 79 kop., mis kõigest wõlgadest järel jäi kätte saanud. Laurente Kileam XXX. Et ta kirjutada ei mõista, tegi ristid.)
